睇返鐵血孤兒嘅故事 真係好似而家嘅香港

三日

全部都係恐怖分子

但人地有高達係手

狗屎

00第二季似啲

雖然對面有破滅魔劍，但孤兒仔起碼都有幾部高達揸手

邊度似？你講緊朱古力？

梁天琦=奧加

黃之鋒=麥吉利斯

你敢違抗擁有巴力的我嗎

係咁俾人開外掛滅團

蕭山？

你敢違抗擁有35+的我嗎

高達 vs 魔劍
雨傘 vs 子彈

邊忽似

冇對等武力(高達係手),冇任何講數條件,似條毛咩